$4000 雜食IEM選擇

隻AKG N40 用咗年幾就燒咗右邊單元
好鐘意佢嘅女聲同弦樂夠清,bass夠但嫌bass drum唔夠彈同深
而家睇緊呢幾隻 (依外觀個人喜好排名)
Campfire Polaris II
Final Audio B3
EarSonic S-EM6 V2 / ES5
Empire Ears Bravado
Sony Z5
SE846

有冇人聽過呢幾隻有咩comment
btw 唔想揀強國牌子

手機推？

pioneer xdp100

Campfire Polaris II 或者SE846啦

SONY M7

846 咁鞋...

係咪偏監聽，冇乜音染

係... 無色無味...

咁可能不了，想搵隻有啲v形嘅

去pro shop 試下先啦

我想搭車聽

846啦
依家咁平

好但佢sub bass係咪真係有料到

JQ 8+1 港行 兩年保

可惜係強國野

inear stage sd2s
德國野
我自己好鐘意

Westone um pro 30 人聲幾正 分析力又唔差

邊度減

市價平左

都好多年

推

推2

推3